{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/35736",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "그린애플_1"
    },
    "text": "グリーンアップル\\n\n住所:釜山広域市蓮堤区蓮山洞589-23\\n\n基本説明:こぢんまりとした雰囲気が感じられる鉄板料理専門店。 テーブル席も用意されているが、その場で焼き上げる鉄板料理を近くで見たいならカウンター席がおすすめだ。 ロブスターの尻尾、ステーキ、エビを一皿に入れたグリーンアップルスペシャルがシグネチャー。内部空間が大きくないため、5人以上の訪問の際にお問い合わせ必須。\\n\nメニュー:グリーンアップルスペシャル(3万9千ウォン)、牛肩肉ステーキ(2万4千ウォン)、ハニーバターエビ焼き(1万7千ウォン)、焼きそば(1万6千ウォン)、チューリップ唐揚げ、タコ唐揚げ(各1万7千ウォン)、キムチチャーハン(1万2千ウォン)、コーンフライ(6千ウォン)\\n\n価格帯:1~2万ウォン台\\n\n駐車可能可否:不可(ズンミュン、ハンチャン、NH農協有料駐車場利用、午後7\\n\nアクセス:\\n\n営業時間:18:00~24:00(ラストオーダー23:00)\\n\n特徴:カウンター席がある\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "釜山広域市蓮堤区蓮山洞589-23にあります。"
        },
        {
            "question": "どんな雰囲気のレストランですか？",
            "answer": "こぢんまりとした雰囲気が感じられる鉄板料理専門店です。"
        },
        {
            "question": "おすすめの席はありますか？",
            "answer": "テーブル席も用意されていますが、鉄板料理を近くで見たいならカウンター席がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "シグネチャーディッシュは何ですか？",
            "answer": "グリーンアップルスペシャルがシグネチャーディッシュです。ロブスターの尻尾、ステーキ、エビが一皿に入っています。"
        },
        {
            "question": "何人以上の予約の場合、お問い合わせが必要ですか？",
            "answer": "5人以上の予約の場合、お問い合わせが必要です。"
        },
        {
            "question": "料理メニューはどんなものがありますか？",
            "answer": "グリーンアップルスペシャル(3万9千ウォン)、牛肩肉ステーキ(2万4千ウォン)、ハニーバターエビ焼き(1万7千ウォン)、焼きそば(1万6千ウォン)、チューリップ唐揚げ、タコ唐揚げ(各1万7千ウォン)、キムチチャーハン(1万2千ウォン)、コーンフライ(6千ウォン)があります。"
        },
        {
            "question": "価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "1~2万ウォン台です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は利用できません。ズンミュン、ハンチャン、NH農協の有料駐車場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "18:00~24:00まで営業しています。ラストオーダーは23:00です。"
        },
        {
            "question": "特徴は何ですか？",
            "answer": "カウンター席があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 409
    }
}